## Вопрос 1
>Опишите своими словами, что такое метод объекта.

**Ответ:**
Метод объекта это функция, которая хранится как свойство объекта. С помощью метода объекта можно осуществлять определенные действия с объектом, например получить значение, установить значение, посчитать, вывести на экран и т.д. Метод объекта можно еще назвать условно "настройкой объекта". 